有冇人食過上環街市瑞記既西多？

棠哥帶你食好西⋯⋯⋯多。
西多，原名法蘭西多士，但喺法國食唔到嘅多士，係香港人茶餐廳必食之一，想嘗甜頭又既冇菠蘿油咁罪惡感，想過口癮頂肚餓又冇餐蛋麵咁heavy。
幾十年來，西多只屬茶檔茶餐廳專美，喺大餐廳酒店叫西多，話之你Peninsula，總之嘥氣。
食勻全港，講西多我數上環街市熟食中心的瑞記排第二，睇怕唔敢有人爭第一，咁堅？係！
西多必經油炸，但哩檔獨有炮製方法，麵包蘸滿蛋漿後輕炸，火喉控制恰到好處，多士四周邊皮位脆口惹味，中間蛋香馥郁甘甜，入口軟脆兼得，至於糖漿一概欠奉，歎西多識食只會食煉奶，夾杯淡奶茶，真係識飲識食天下無敵。

堅唔堅？

用煎既做法幾好
不過我唔鍾意用煉奶
泗益啱我d

利申:兩間都幾年無去

西多係好食過一般茶記, 但係唔多甜, 落好少煉奶
杯奶茶好普通

好好食，奶茶好香滑
我自己通常叫蛋牛包多蔥

留名

樓上

hi 記唔記得我？

應該問有冇人無食過
呢間野 幾年前都已經講緊

好食呀

屌今日食完
西多真心食過咁多間
瑞記幾特別同好香口
奶茶都幾好

利申：孤陋寡聞 唔係食家

瑞記又貴，質數一般狗也不屌

係貴左小小 但幾好食

上次食完 樽奶茶伏到

堅尼地城 誠記 可以一試

好食

好甜